林鄭她封殺了我

她不會賜予希望 根本冇心肝

林鄭她封殺了我 堂食禁晚上入座
林鄭只愛習總龜頭 被口爆了幾多
林鄭她不會救我 從來都不懺悔過
就算確診瓜左勁多 也是我的錯

林鄭她一錯再錯 如何錯也非她的錯
林鄭她過份的黑心 每日也虧欠那麼多
林鄭她不會救我 沉迷了再三欺騙我

屌你

推

Chorus 第二句

咩歌

仆街

原來他不夠愛我？

全首：林鄭她封殺了我

她不會賜予希望
根本冇心肝
惡毒林鄭毒婦要提防
她出薪經已斷斤磅
變食人King Kong
亦尸位民望下跌仍諉過

明白佢愛偷漢
無懼浸豬籠入網
抽插更加爽

林鄭她封殺了我 堂食禁晚上入座
林鄭只愛習總龜頭 被口爆了幾多
林鄭她不會救我 從來都不懺悔過
就算確診瓜左勁多 也是我的錯

她黑心使我更失望 更令人不安
極刻毒涼薄毒婦 仍勾漢

明白這個勾當 全為了中共持續作惡
吞併了香港

林鄭她封殺了我 堂食禁晚上入座
林鄭只愛習總龜頭 被口爆了幾多
林鄭她不會救我 從來都不懺悔過
就算確診瓜左勁多 也是我的錯

明白要多年持續對抗 總對她別存寄望

林鄭她一錯再錯 如何錯也非她的錯
林鄭她過份的黑心 每日也虧欠那麼多
林鄭她不會救我 沉迷了再三欺騙我
惟獨我中招要被禁足 最後要一個
我無做錯

本來想改呢句

林鄭她一錯再錯 如何錯也非她的錯
林鄭想與習總開心 要做愛抽插抽出火
林鄭她不會救我 沉迷了再三欺騙我
如何

一睇個名就有聲

面癱